Ze had het gehoord, zodra ze terugkwam Mevrouw Goddard, dat meneer Martin daar een uur eerder was geweest, en het vinden dat ze niet thuis was, noch in het bijzonder verwacht had, had verlaten klein pakket voor haar van een van zijn zussen en weggegaan; en verder het openen van dit pakket, had ze feitelijk gevonden, naast de twee nummers die ze had Elizabeth uitgeleend, een brief aan zichzelf; en deze brief was van hem, van de heer Martin, en bevatte een direct huwelijksvoorstel.
